{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052161",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10050251",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "군위 팔공산가고파&큰바위펜션"
    },
    "text": "ペンションの前にはきれいで涼しい水が流れており、ペンション内にはカフェが運営されています。 ペンション内には正式な規模のフットサル場が2つあり、入室時間は15:00で退室時間は11:00です。 送迎は不可能で、バーベキューをしたい場合は2人から5人までは20,000ウォン、6人から9人までは30,000ウォン、10人以上は40,000ウォンが追加で発生します。 バーベキュー場にはウィンドブレーカーも設置されており、炭やグリルは現地でお支払いください。 幼児を含む人数は追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。 インターネットは無料Wi-Fiが提供されており、ペットの同伴及び入室はできません。 追加で知っておくべき情報としては、ペンション内のカフェ利用可能、フットサル場利用可能、チェックイン時間は15:00、チェックアウト時間は11:00、個別バーベキュー、キッチンは禁煙、駐車可能、渓谷が隣接しているなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00で退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをしたい場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "2人から5人までは20,000ウォン、6人から9人までは30,000ウォン、10人以上は40,000ウォンが追加で発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場には何が設置されていますか？",
            "answer": "バーベキュー場にはウィンドブレーカーや炭、グリルが設置されています。炭やグリルについては現地でお支払いください。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴及び入室はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内のカフェは利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンション内にはカフェが運営されており、利用することができます。"
        },
        {
            "question": "フットサル場の利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、ペンション内には正式な規模のフットサル場が2つあり、利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような施設や自然がありますか？",
            "answer": "ペンションの前にはきれいで涼しい水が流れており、渓谷が隣接しています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内のキッチンは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ペンション内のキッチンは禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには駐車可能な駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "幼児を含めた人数は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、幼児を含む人数は追加料金が発生し、また最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できるインターネットはありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されており、インターネットを利用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 306,
        "QA": 469
    }
}